品蒽真係中國唯一清泉

入邊啲人講嘢有根有據, 第一次睇到簡體字唔覺得嘔心

有冇方法可以幫到佢哋繼續運作落去

遲早咪又係變支乎咁

如果有日連登淪陷左，我地都可能要去品蔥避難

品蔥好多大陸手足都好歡迎我哋一齊返共

品蔥唔使賺錢唔使俾支那政府管，點同

絕大部分都係知識分子 ...

其實現實大6都有好多，只不過唔敢出聲

係有，但唔多，識既大陸人（包括廣東人，同埋大部份係知識分子）十個入面3個小粉紅3個藍絲口吻，3個唔表態/港豬口吻，然後先有1個係可以叫有番多少獨立思考

大陸境內睇唔到

品蔥係台灣人用

台仔好中意叫“共匪”

唔係啩個個都打簡體字啵 ！

香港都叫共匪

班大陸人個個都識翻牆，應該問題唔大，最緊要係要令佢地肯睇，好似之前香港班銀髮族一樣

大家不如開個啲post帶連登文化去佢哋度？
輸出革命

中國淪陷區支部

Push